有無窮撚聽日係咁大個仔第一次去機場？

唔使擔心孤單有好多同路人陪住你

洗唔洗幫你俾車費

車費都仲可以既
聽日當去追星, 睇唯唯

有老麥，不過好似無$25餐

Subway係terminal 2
全日餐30蚊一個包加汽水
你值得擁有

我有coupon同免費八達通 入面有100蚊 本身都諗住俾人 可唔可以幫我要咗佢 好難散 個個都話唔要 我就喊 求你幫我要咗佢 擺係屋企好阻位 聽日tg我 搵我拎 好唔好 唔該哂

好人有好報 代樓主多謝你

買張小童八達通，9月1日前入機場免費

放心 食野搭車其實我仲搞得掂 唔駛擔心我
但巴打既心意都令我幾warm 感激

喂 點你唔抵諗啲幫我要咗佢我傷心死啦

唔好坐e 字頭。會兜入去東涌 勁耐

要坐a 字頭

兜15分鐘，但可以慳$1x蚊